有冇人記得之前有位巴打做廚房 儲錢買939

唔記得個post咩名
好似有位巴打每年都post自己儲蓄上高登定連登
股票又專買939收息果個

有冇人記得有個的士佬踩十年月供匯豐退休啊？

條廢老就算喇 預左臨老過唔到世
但果時好多人 佩服個巴打
但明明記得唔係好多錢

個巴打好似係做點心
username都係唔知咩點心師

原來最近都有係財經台教人投資
已經有7位數身家 仲玩埋美股